絲打入，其實一個男仔唔打emoji 代表咩

係咪嫌我煩，唔想同我傾
講啲嘢都好冷淡

代表佢唔鐘意whatsapp

佢tg 都冇人搵

代表佢唔係Gay

佢唔中意用emoji

gay乜鳩

tg stickers 搞笑啲囉

佢唔係
死毒撚一個

睇佢覆幾多野囉
可能佢唔中意用emoji姐

😂

其實係懶

話你on9怕你嬲

一問一答咁

懶就咪撚搵我啦

識得有人 真係從來唔用表情

用又話人地想溝你 唔用又要比人話 我的天